====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' architecte en charge d ' un îlot particulier a besoin de savoir quel rôle spécifique jouera son bâtiment dans le projet global .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

